電腦mic唔知咩事有電流聲

我換過幾隻mic都係咁樣，但係唔知咩事我隻手掂住電腦機箱就無左電流聲
有無巴打知點樣解決

可能係干擾或者底噪，另一方面可能係插口接觸不良

我用手掂住個機箱就無曬電流聲 我真係唔知咩事